[聯賽杯賽後分析]作為一個魚拉突咁既抽籤真係得啖笑

首先ＨＵＬＬ100%然, 係差在然幾多球
之後對利, 120%波

留意到ＷＥＢ版禁左ＩＣＯＮ之後打唔到字

禁多次ICON咪縮囉

咁煩，你地都係返高登算啦